女友換著數？

有無人會利用自己條女去同外人(别的男人)換取好處？

我個衰佬